有無多啲原版同簡化版既例子？

繁體字同殘體字
倉頡同速成
棍波同自動波

棍波都算
你不如話男人切左碌棍 簡化版係女人

咁你有無波

肥仔波都係波

越野套套同月野兔兔